174870
9280
Tập 15 đáng mong đợi đây rùi!!! Mình rất thích loạt truyện Doraemon bóng chày đó nhoa!! Nó làm mình càng thêm yêu thích môn thể thao bóng chày, đất nước Nhật tươi đẹp, và cả những nhân vật đáng yêu tựa tựa Doraemon của tác giả Fujiko nữa.
Tập 15 này hẳn sẽ gây cấn lắm đây! Bởi trong tập này, hình như sẽ diễn ra trận đấu bóng chày giữa đội Cuba với đội Nhật, cả vòng chung kết giữa Kuroemon với Drump nữa. Thật là hay và đáng mong chờ quá đi mất thôi!!
Rinh ngay tập 15 về đi bà con ơi!!!
5
475459
2015-03-28 23:10:33
--------------------------
